這如果是男醫師，還有辦法問診嗎

近日有網友在PTT表特版PO出一張照片，照片中醫院裡一名正妹正在喝水，高顏值+傲人上圍超吸睛，讓網友大呼：「這如果是男醫師，還有辦法問診嗎XDD」。

真的超正的！

網友紛紛留言「我不想當人了，我要當水瓶」、「以為是SOD，原來是看醫生啊」、「聽診器不知道怎麼擺」、「感覺快滑下來了」、「喝的很兇」 。

他偷拍超兇正妹看病喝水，網友暴動：「男醫師能專心問診嗎？」！

據悉，這名正妹名叫姚採辰，是表特版常客，目前的職業是全職Show Girl。

來欣賞更多美照吧~

他偷拍超兇正妹看病喝水，網友暴動：「男醫師能專心問診嗎？」！

他偷拍超兇正妹看病喝水，網友暴動：「男醫師能專心問診嗎？」！

G

粉人

如果生野又臭又腐爛真係無辦法聞

fake ball

睇醫生飲水意外成網紅 性感台妹勁吸睛

最近台灣網上討論區「PPT」瘋傳一張身材火辣的妹子於診所看醫生的照片，除了五官立體外，這位身材傲人的台妹更穿上低胸裝，令不少網民都高呼：「聽診器該怎麼擺！」。

這位因「看病喝水」火紅的辣妹叫姚采辰，本身亦是一位模特兒，身高 165 cm 、上圍達到 F 級，非常吸睛。不過人紅自然是非多，姚采辰最近發現有很多不法之徒盜取她的圖片作色情廣告，令她不得不發聲明澄清。

雖然被「偷相」作不法用途，不過這反而令更多人認識姚采辰，現時她的 Facebook 專頁和 Instagram 分別有超過九萬人四萬人追蹤。

又唔係大到收唔埋 show出黎做乜鳩

Showgirl 9成係做個類....

個西一定好臭

咁人哋做 show girl 嘛